啲錄音機點解係咁強調鑽石號船上嘅人拎咩護照？

唔明解